香港應該全面封殺 黃心穎 黃心美 兩隻臭雞

出街見到黃心美d廣告都覺得好嘔心

老鼠安條撚屌呢？

有需要封咩咩